係咪應該有個共識 幾時先會全面抗爭

我知和理非係佔大多數，我知好多人等緊美國通過人權民主法案。我明白黑警有槍有裝備，我地無對等武力。

只係再唔升級，已經唔係最後會唔會輸嘅問題，而係犧牲嘅人只會越來越多。7月8月嘅時候都有好幾次大型行動，每次都會叫各位手足唔好去到咁盡，保護好自己，長期抗爭。只係因為嗰陣黑警仲未卑鄙到連和平集會都會用暴力打壓。去到今時今日，基本上唔理係勇武定和理非嘅活動都好，都一定會有人被拘捕或者受傷。再係咁落去真係未到真正end game ，我地已經game over 左

明白大家會驚，但邊個唔驚？諗返起6.12，我諗好多人同我一樣都係第一次企上街頭抗爭，甚至連企岀馬路都唔敢。嗰陣我地嘅物資無今時今日咁好，大家都依然無畏無懼，得個醫生口罩都未退過一步。咁係因為我地知道，如果嗰日輸左，二讀通過逃犯條例，香港就會正式玩撚完。

到左今時今日，軍政府用盡一切手段去打壓言論自由，而我地叫左幾個月香港人加油，終於轉做香港人反抗，但其實到底大家做好反抗嘅準備未？係咪逢星期六日岀黎part time 遊行集會就算？幾時先可以全面抗爭？

可能仲有部分人未有心理準備，所以我先想問大家，咩條件之下，大家先肯全面抗爭？係咪真係要等到有第一個手足俾黑警殘殺，大家先會掀起革命？

我只係希望大家有個心理準備，挨夠打了，係時候要反擊了。

香港人 反抗！

推

到底要忍到幾時

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

反條撚啦 休班狗都唔撚驚你啦

一定要有個共識 幾時全面抗爭
否則只會不斷挨打

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

推 1/10

推 2/10

推3/10

推4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推10/10

又話反抗 幾時先反抗啊

同意 宜家係差咗一啲 612 嗰陣嘅氣勢

呢世都唔會
明明係為下一代先走出黎 但係又話我有家室負擔 你加油

三罷搞得成嗰時

用咩手段 用咩方法都好
真係唔可以再挨打

全民勇武

肯反抗未

罷工都無人附和
點全面抗爭

所以咪要有一個共識 咩時候會全面抗爭

我想問大家 如果真係有一個手足死係黑警槍下 你地肯唔肯全面抗爭

殘殺咗喇屌

最簡單 由三罷開始好唔好

燒撚左自己部iphone先講啦

全面抗爭死得仲快

你夾硬逼佢地 冷嘲熱諷 咪盞令更多人灰機，抗爭人數越黎越少
不如試下除左街頭抗爭外既方法可唔發揮人數多既優勢啦

咁係因為你無諗住要贏

幾時罷 我要一個月前請假
唔好玩即興

請問香港在日治時期，面對侵略日軍人民無對等武力會做咩？

純歷史討論

101前已經講緊第一槍實彈射人，你睇下道氣last到幾耐

push

唉 我都唔想
之前有位巴打講過話每次岀去就好似擲骰仔咁
今次無事下次再黎過 直到被捕為止

其實200萬人三罷都好啊 我只係想問大家點先會去做！

反抗！

唔係擲骰仔
同狗狗一樣玩緊音樂椅
佢地扑到咁癲係以為唔會抽中佢冇凳坐
我地遲遲未升級仲係和理非係以為唔會拉到自己

你逼佢地升級=被捕風險高左，張椅少左，咁心態咪轉為不如唔好玩

有一堆人
未夠窮，仲有溫飽娛樂仲有得去旅行
未到絕路，大部分人都係唔會去盡

另一堆人
擔心全面抗爭，被捕 無咗份工
全家無錢食飯 屋都無得住

喺有共識全面抗爭之前 首先要改變下心態
香港人＿＿呢個口號都喺時候要轉一轉
加油 係代表叫你頂住唔好死
反抗 係同你講 喂你要企起身喇喎
心態上係由坐低捱打轉做企起身俾人打
不過本質上都係俾人打緊
但如果再升級變做 還拖
就係同你講緊 喂你真係要還手

講呢啲好似無乜撚用 但其實口號就係最佳文宣
亦都係不停提醒人要做/應該做啲咩 亦係士氣
當你俾加油口號包圍 你會同自己講有人支持你
當你俾反抗口號包圍 你會覺得有人同你一齊行緊
當你俾還拖口號包圍 你就會覺得應該要去做返啲嘢
人就係一種會俾氛圍同情緒影響嘅人 亦即係熱血上腦
如果要打嘅話 製造呢種上腦情況更加有助士氣
就好似721港澳碼頭一役 叫住光復香港反推進

可能有其他更好嘅配搭 但要其他人有行動之前
首先應該改變其他人嘅心態

香港人 革命

其實你係連登講冇用
要同出面講

要問係咪呢一次全面抗爭完，如果失敗，之後就唔再出先

唔肯

因為當有doctor做證有女示威者比黑警強姦,港畜依然唔理

拉埋港畜攬炒算

諗諗下如果口號愈具體
就好似落order咁會變成點
香港人殺狗咁呢啲就千祈唔好嗌
陣間真係好多人上腦點算

哦

姐係黑警殺人強姦就得

示威者還手就去死

罰你重睇

一係真勇武 一係真罷工
兩樣都無就真係靠我地搞革命死得啦
十一國殤開槍之後又點
好嬲啊 但咪又係無全民勇武
好多香港人根本無反抗到底嘅心態
香港人反抗唔係淨係口號 要真反抗㗎

我認為第一步係長期三罷, 加要籌到臨時生活保障基金之類比經濟條件較差既手足。
第二係罷交稅, 冇錢養狗。
罷兩三日人夠多可以隨時吹雞都有好多人幫拖既時候就係勇武反抗既日子

甴近平

贏都要有winning condition, how?

推！！！！！推唔郁都推

反而係依家連登無以前咁集中講行動，要做番6-8月個時既連登黎增加認受性先

咁依家政府就係有咁大權，唔係你話無事就無事，大家都明

罷罷罷